鐘意咗一個唔應該鐘意嘅人，點忘記佢？

以前從來未試過鐘意非單身嘅人。講起上黎好奇怪，但我真係咁：每逢識到一個異性，當知道佢有另一半/已婚，潛意識會令我對呢個人冇興趣，唔會鐘意佢

但係終於瀨野了。我鐘意咗一個有另一半嘅同事
（公司有個女同事最鐘意問人地感情狀況，問完仲會周圍講）

當鐘意咗一個唔應該鐘意嘅人，大概有三種做法：
1. 照衝
我有道德觀念嘅，就算對方未結婚，我都唔想做人第三者破壞人地。不了
2. 繼續暗戀，將呢份心情埋喺心底
我唔想繼續鐘意佢。一黎我好難專心工作/鐘意過第二個人；二黎我驚自己會越黎越鐘意佢，無法自拔，有日我會忍唔住想搶人
3. 放棄，儘快忘記佢
呢個選擇係最好

但點先可以忘記一個人？嗰個人係我同事，工作上有接觸，日對夜對…好辛苦又驚俾人知我暗戀佢，又要每日壓抑自己
好難轉工，因為依家份工好啱我

gay?

No.3

有冇咩gay佬故事分享黎聽下姐？

4. 對手只有一個

多謝巴打你認真回覆
工作上我會避忌下 如非必要就唔會同佢講野

我都覺得要做其他野 令自己分心 自自然然唔諗佢
我本身係冇咩朋友嘅毒撚，冇人可以見
但最近有時間會自己睇下書咁樣

最近我有相似經歷

無咩建議比到你

加油啦巴打

你可以分享下你嘅經歷
等其他巴打幫你打氣

穩過個人黎鍾意

講真 即使同frd玩都係會成個腦都係佢 唯一方法係鍾意第個

講得好啱。。
最衰係對方竟然show 你
佢咁做叫我點算好
好想快啲有新對象，快啲忘記到佢

佢覆你
可以出於體面
又可以係
佢多個玩伴 你繼續做傻仔
唔好繼續傻落去啦

唔同你一齊又要你繼續
不過係呃你繼續去鍾意佢

我真係好撚憎我自己係長情嗰類人唔知幾時先自自然然鐘意第二個

搵過另一個

我明知無可能
但只係想陪住佢
我真係好傻仔

呢個世界上有好多人係施害者
都有好多人係受害者
受害者多一個唔多
你要諗 係咪願意做

你做嘅嘢
如果感動唔到佢 就唔好繼續
最驚你繼續落去 感動自己
然後不斷付出 最後咪又係hurt死自己

我自己好憎呢類中央空調
依家成日有種風潮鼓吹d咩暖男
無緣無故對人好、對全世界都咁好，好容易令人誤會，會傷害人地感情，係另一種狗公

咁你要記住你鐘意同佢做朋友既感覺
除非你已經有非份之想

我諗就係因為佢對我太好
我先咁不能自拔。。
我問過咁多朋友，個個都話幾肯定佢對我都有意思
不過個個都話一開始就建立係咁嘅關係上面
佢都唔會係我想要一齊行落去嘅人。。
求屌醒

啱啊
最好俾我知佢都係對個個都係咁
我就會心淡
不過佢會係我面前好避免講佢另一半嘅野

佢對你好
佢對佢另一半更好
佢對你係施捨 佢對嗰個人 係滿

我都好想忘記

wfh正呀可以打下機再做野
唔洗對住佢就快連佢咩樣都唔記得，唔好犯賤再諗住佢啦

唔怕老實講 我對佢已經有性幻想我真係對人地有非份之想 點拆

點解咁鍾意佢？身邊有無其他女仔朋友可以取代佢嘅角色？

鐘意/欣賞佢性格
搵唔到個可以取代佢嘅人

點解明知佢係player都中個頭埋去點解要作賤自己你呢個唔愛自己嘅蠢人
唔係想唔想放手，係你一定要放手呀！！唔好要自己傷心

巴打single左幾耐？日日見應該都幾難忘記
一係你轉工 一係你追佢逼佢轉工

放棄以後就後悔 收埋又辛苦 我都好憎自己 呢排仲要日日失眠

有冇諗過佢淨係對你咁好定人人都係。

點拆?
同事呢就日日會見 好難避免唔同交往
我建議你就繼續同佢做住好朋友先 但過火野就唔好做啦
維持現狀我都相信你會做到 同埋會開心 暗戀人無錯既
適當時候先做適當既野 (例如佢同條仔罵交 你可以用平時同佢傾計咁安慰下佢 刷下架在感)

不過通街都係令女 我覺得你要比機會自己認識其他女仔 唔係集中精神係呢位女同事到

鍾意咗個好朋友點算

巴打
我個case同你一撚樣
我選擇放棄
唔再聯絡 唔再見面
時間可以沖淡一切

要做第三者，首先人哋都要想
你十劃都未有一撇

呢啲嘢真係唔好搞，搵嚟煩同辛苦

或者set個時間比自己放底

巴打你幾好嗎？